超多狗車去中環

係西環影到 目測約十格車

前後唔止十架，有水炮，大約三四十架

push